‎[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》 [22] 努力抽老婆 (有奶就是良)

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲
歡迎各位新手老屎忽加入討論

Gamewith 網站首抽評價

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 - *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上於普池任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個
火属性抽獎劵 4張
水属性抽獎劵 4張
木属性抽獎劵 4張
★6以上確定抽獎劵 4枚
必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50
體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍
Lv51-100
獲得經驗值3倍
Lv101-150
獲得經驗值2倍

常見Q&A：
Q:新手做咩好??
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢??
A: 隻GAME冇得一隊打哂全部關 , 想研究組隊要講埋:
1)係咪卡關
2)本身點組/係咪唔順手
3)隊野要黎打咩用(eg.打魂/刷野)
先有人幫到你

Q:點樣升rank快d??
A:拎隻有經驗up既隊長打副屬關(元素湖)

Q:覺醒素材點打?
A:五屬覺醒小兵平民攻略
火屬
[url]‎
水屬
[url]‎
木屬
[url]‎
光屬
[url]‎
暗屬
[url]‎

Q:有無咩實用中文攻略網??
A: 青怡 [url]‎
巴哈 [url]‎

繼續幫忙打廣告

公會group會員專用打協力攻略:

其實已經升左公會rank

無追一兩日 已經新post

sb通常幾耐一次合作
pad 合作過既野多唔多出現返係sb

強貼留名

你update返
如果下個post仲係我開，繼續打廣告

真係唔知
垃圾營運
唔多，sb合作過魔界戰記，pad都無
pad開過persona，sb都無，始終團隊唔同

新 po

好似係4個月左右一次 一年約3次
不過有一次本家祭 始終sb 無pad 咁賺太佛系又抖m

支持block 主

Sb 近呢幾次合作都估佢唔到

繼續圍爐
我今日三下sp又食左屎

sp 好伏，抽咗6/7下都係全6星

正常發揮

抽晒d 老婆 d 仔梗係唔理你啦

但我覺得老婆仲伏

兩個都伏

花嫁池我個pool 淨係得水靈使

十一連，鐵壁女神
單抽彩雷，鐵壁女神
再單抽彩雷，又鐵壁女神
好大幅牆

我男朋友課左一pack俾我抽囡囡
結果復活節水機
我都係抽返男人算
有嫁暗封同嫁水真, 其他野就唔黎我個pool

想問塔5星關會唔會等佢冇左個盾先打？

唔係個盾完左就turn over啦咩?

咁係咪a到佢暈
Btw 睇攻略話可以用陷阱 但唔知佢減傷有幾高

記憶中佢個暈值好低
等我打到再同你討論

可以暈左佢
帶不意打, 加油

金魚妹 龍人族硬破

話說我無龍人
次次都係用自己方法過

夏日靈貓應該都得

夏日靈貓我都無
兩pack定唔知三pack都唔中
係咪好好彩

好好彩

已經衝到最上層

我係第十層戰鬥緊

今次第九層易咁多嘅
道中冇威脅
然後一個陷坑踩佢80%血

其實呢個塔，係頂最難

我卡緊 第十關 因為睇資料冇佢講咩箭頭嘅技會打邊個方向
宜家要試晒出黎先 可以睇到再避開

又挑戰抖m 精神

我搵極都搵唔到 有資料咩?

gamewith 有圖睇
進化前

進化後招招都全體傷係毒陷阱唔同位

唔介意睇字
青怡應該齊

Thanks 可能手機版眼殘望唔到

就係睇唔明 點方1-1 1-2 2-1

分*

其實都係打斜角, 兩邊避晒就好

未進化之前每邊都有兩個不死位，企係個啲位keep儲開炮應該無事

老婆萬歲

係咪無左下就可以pass

又唔會既
食到9劍係有可能三次就一條血連block,無咪陰啲陰啲扣下

隻木獸王只係食到ls又有道具生成又係炮咁解
可換其他

原來係講左下角，疏，誤會了

見有人用至誠過
我睇下無水天魔可以點砌先

試下至誠L+暗封睇下射唔射得死先

個boss大大個火暗減傷特性,射得死真係要報告下

唔好話射, 連王支炮都頂唔到
射都無機會射

而家每日限3次個pool抵唔抵抽

中就抵 唔中就

佢唔洗抽啦, 火精冰鬼都有
利申: block左佢

屌 原來係咁
卜埋先

依家連登個mark底原因
真係方便我呢d方丈

block主

可以試下GameWith個隊至誠

我認

btw, 至誠打最上層, 炮傷用水封打好輕鬆
但一轉左物傷就打唔入, 好傷心

所有隊都係咁架啦

所以GameWith 建議加木真入隊

落隻光英雄補個回復位試試先

至誠支炮打得中扣好多

勝利了

我俾佢支閪炮閪死左
要再戰

唔痴住佢同企斜角應該都唔太痛

就係唔小心, 兩隻係斜角
如果其中一隻係水封都還好, 可以瞬移
屌, 一隻係木真, 一隻係光英雄
是但一隻死左都打唔落去

我睇巴哈見頂層用共犯 木真 木裝 同木機
但我冇木裝 想問係咪可以用其復活技/無敵都得
?

復活技無用，因為會洗走個防咒buff
可以用木滅，但入到入唔好覺醒

木/攻擊就得

有諗過呀 但覺醒招技冇用...
睇黎要買地下城升下技先

其實最主要係用未覺醒前招技，性能上同木裝差唔多

明呀 然後木機娘同共犯 2個道具生成 應該都夠sb同劍吸 我諗

連第十層都過唔到

喳架

第十層要第一關一定要食曬佢三個buff先可以入boss打

第十層最重要前戲要溫柔d
70% 50% 10%咁樣 爽足三次先入正題

拎晒3個buff 先唔會俾boss 秒殺同打得入 仲有一隻都唔死得

正題就簡單 一直圍佢24c 2rd 一條血 話咁快打完

頂層前紀錄 今次課個3pack 封龍包雖然鑽石食晒屎 不過3隻封龍都好勁無蝕

第十層用左呢隊

11層呢隊

唔睇po都留意唔到開咗塔.....

大家加油

冰鬼咁中意我呢個AC
老婆就一個都唔中
已經用哂啲石同運了

正常發揮
等你再非洲多一排, 加入圍爐大家庭我就unblock番你啦

我仲卡緊係最後兩條血
唔覺醒得光英雄真係

想問黑sabe加宙天龍起手得唔得

有愛就ok

如果唔係龍刀搭暗天星開局會開心d
暗天星滿技4cd, 自身連鎖追擊開3turn
仲有加攻同反擊同炮反盾
只要唔係撞到反反擊都可以爽爽打

利申: 鳩吹,我無龍刀,唔知用落係點

SP抽到今日終於唔再係1萬SC
有1隻3萬SC.........火創

歐洲人

咁都歐咩
創神大家都一車車啦

如果真係要俾重複我
俾木精都好阿

火創4隻 木創3隻 水創得1隻

抽左咁耐, 火創3隻, 木創1隻, 水創1隻
然後都係留1, 覺得無必要打兩隻

想請問而家池抽唔抽得過

啲限我多數keep, 真係無位就清, sp抽中咗兩隻光限戰艦龍, 準備賣撚咗佢

有愛就抽
無愛就是但搵d野起手熟習下先
花嫁池L既隊員要求高
唔係唔好用, 係box唔夠深就會唔好用
男人pool會刷到你懷疑人生
我每日3抽, 抽左幾日都基本上係普通野, 限都無隻

我真係覺得佢有操縱機率呢....
光二限我抽左咁耐, 影都無隻
分隻俾我啦, 我唔係要黎用, 開下圖鑑架咋

巴打可唔可以幫手望望應該點培養，有無咩關可以快速升level 唔夠cost用，應該等咩池抽好？

幫你唔到
唔睇頭post
又唔寶玉化d素材
仲要唔排SC後先放個box出黎

總之3萬SC既都練起黎就岩
1萬SC睇關卡需求再養

Sor自膠，睇返

有經驗值up效果既寵

青怡
可以用黎睇有咩寵岩用

張圖啲寵全部有齊

我遲入坑, 所以唔齊
我無波利同巨人

原來聖誕節我追左咁耐
都仲未有真冬剎華同木南瓜妹
今年咁黑仔, 真係唔知追唔追好

想問元素湖呢經點搵出黎...

去育成個版就見到

自己探索下隻game都係樂趣黎

睇過全部都無

總有申手黨既
反正我扮工好得閒, 咪答下

如果唔係, 其實佢有心解任務
唔會見唔到

D怪

去邊睇幾多sc?

排序有一格係跟sc量排

唔係點推post

第9層波屎有咩方法打死 除左企好d圍死

打塔頂好痛苦
抖M game不愧係抖M game

諗過唔用至誠換木真
但其實俾佢卡左角位走唔到
結果都係一鳩樣
我都係用返至誠繼續慢慢打算

用陷阱隊

但我係用金魚姬圍死佢

我都係用金魚 好難企到4隻都圍到佢

唔洗4隻都圍
有d耐性慢慢打都得
我係兩隻兩隻咁圍
佢無低血/殘血滅團炮, 算易打

再試下先

我隻金魚好似開左兩三次技先打完

幫你打氣
加油!

我依家先課月費包

5星關 練定呢隻實無死 好多關都岩用
今次我用呢隻+9倍攻鐵匠

boss 關企定定等boss 行黎行去 幾步就死

係邊個？

出左圖先發覺原來我無升佢lv 是但練左技就算

右下角4個日文字

我懶得又練多隻霸住個box

其實最近都想清box, 但真係太多寵

抽男人定女人

定留黎抽聖誕

開到3000格就唔會煩惱

想請問邊到打到

太奢侈
我依家1620格

主線後期
要刷亂入打贏先會跌

得左

搵下先

其實好大隻公仔 有3關可以打呢隻野 不過我刷開最低體既呢關 而家有up 易出d

雷姆天下第一

屌你兩對共犯

其實佢問得, 我估佢都係未打到

原來有up, 等我又刷返幾隻木屬返黎先

清怪一流

姐係要清主線

佢特登開新AC刷出黎
唔可以算歐洲人, 所以我無block佢

係 過左魯魯修之後 抽d 棋全部食屎咁食 抽100石得隻黃金火精

我記得上年仲有玩果陣已經叫佢收手唔好轉ac
佢終於定落黎

Btw 第十點搞一入去封技+99t

博10抽係花嫁水真個pool

要用合擊隊長仲有兩隻以上飛來吸收 靠普攻圍 我用呢隊

用d可以唔洗開技既隊
例如好似我咁, 用花嫁水真老婆

又或者用先制魂黑科技 / 覺醒速攻

識d野
祝你抽老婆成功

有金火精都算係咁
我一直食屎食到依家

我無老婆
抽呢個pool可以博埋情槍

本身30000同10000姐係點？

即係值3萬同1萬點sc囉

數字係售價 賣左換30000sc 可以去商店買sc 棋 80萬以上既棋都好叉勁 例如魔靈貓

30000既係限定棋
10000係普通棋
5000已經過晒氣既棋

講起情槍 過年刷左三日個個木水天魔+情槍+魔靈貓acc 真係好勁可惜唔記得cap 低id 得番個全男人acc

聞者傷心

我台版好歐(雖然因為有課)
木水天魔L+泳裝白羽

有諗過要抽
但我男朋友課俾我個pack太慘不忍睹
我都係唔搏

好 我試試先

記得R1要食晒上buff

食晒d飛彈？

要溫柔地對待boss 爽三次先俾佢上天
唔係佢就會慾求不滿秒殺你

真
嫁水真老婆要搭d畜牲先夠溫柔

人獸

我有一個大膽的想法

直接炸死佢

初見都過到
感動

打番嚟既棋 係咪冇30000？

打番黎最高好似係10

4大美女組合
共犯天下第一 木真姬+50分

得10粒tp 魂 打到得番3回合 用左成30分鐘都黎

想問問啲鷹寶玉化咗仲有冇可能大成功？
小鷹由得佢寶玉化好 定要合大鷹先好寶玉化？

刷左成日都未到呢關

1)可能
2)你有金幣咪合完先賣囉,只係多少少既ae point.新手冇用既野

花嫁pool 開局既話打得慢好正常 今期無棋岩開局 只係珍貴咁解
而且就算打到呢關你都9成打唔贏隻野

覺醒兵隻boss 除左水屬 其他都要特別組一隊去打 水屬就係攻高到痴線 要鬥快秒對方

如果咁有無機會想醒覺

夠啦 不過你快d 過完主線 打到後面會5屬各送一隻

我係驚經少咗炸

呢隻野要兩隻其實有無用
點解要係咁重覆棋 其實個pool 好多唔同七星

幾時技up呀

(男朋友)

多謝女朋友

我本身打算課到有

1抽得左！

(男朋友)

我課左萬5yen得1隻

歐條毛

(男朋友)

女朋友話你差隻火精靈王

就可以屌炸天

負皮我比

好閃閃卡又閃女（仔）

如果中埋火精應該俾人BLOCK 左先

咁捨得 我課晒3包封龍就算 乜7都無
靠打塔 送D 1石1石儲埋反而抽到兩隻金精

其實我開acc 到而家半個月已經課左2萬羊 課番黎d 石都未中過好野咁滯

(男朋友)

其實都唔捨得

只係我係開服玩家，果陣又無乜點課
中間又棄過
宜家轉左工搵多左又儲到錢
想追返d以前好想要既棋

有d活動我都無課無抽
主要係睇隻野好唔好j先課

有愛最緊要
最緊要有真愛

我好明白
我係開服玩家黎
果時係小小課，每次抽都無勁野
中間又棄過
再回鍋果陣記得佢送裝姬抽
中左光裝，加埋覺醒暗貓頭鷹
先叫開始打到d關
自己又無乜運仔
課1組中好野好似十次先得半次
所以宜家無乜負擔先射多小小落去

我真愛係木天星

可以堅持玩一個acc 算勁

我第一次玩到退坑係課到痴左線抽到齊左3水圓桌 個時打到無關難到我覺得悶就棄左

上年開始諗番起隻game 就開始左無盡刷首抽不過果然有毒 一玩開又忍唔住課左咁多
之前抽水圓桌無pack 買 淨買5000羊85 石係咁抽

水圓桌好勁咩？
都唔係d咩限定寵

以前好勁
3cd 血炮

岩岩抽到呢隻想問下評價如何

終於過而到第十層，黑鷹真係好穩

以前圖版係佢同軍曹話事

想問係咪打到個關唔一定boss關先刷到

boss先有亂入

姐係最尾一關打龍個關？

係

係咪比較難出

(男朋友)

無up都有小小難
黑仔上黎2條體都無

個人經驗會係有up搏命打返d返黎
急用就無法
果場無出咪auto過左去
唔好蝕底

有大把水就quit

一出強敵就打唔過

(男朋友)

就係要打強敵先有
個post頂置有教學

or去巴哈搵下
有平民既隊打

火就最容易
暗貓頭鷹加隻屁王
由頭踩陷阱到尾就完
係打一場耐d
等佢完左10rd仲要踩多2下

頭post咪有教學點打
5屬覺醒材料
睇都唔睇黎鳩問就切J

(男朋友)

可以睇埋巴哈呢個

自己碌下睇下有無自己有既隊

記得有巴哈人用暗貓頭鷹打哂5屬
可以搵下點組
(不過睇下就好，抄到隊既抄隊打算啦)

幾靚女忍唔住十抽左

Ok la

都係申請俾人block 姐

好耐以前玩過 台版 宜家玩日版是否on9

唔會on9 新棋一直勁 有時重開仲勁過玩成年既acc

首抽好難中個三隻ss

因為依家個pool無天魔阿

呢三隻真係有冇

咁抽咩

花嫁池就抽呢兩隻組合可以無縫22.5倍攻
開局比較易玩 不過要好好心機刷

你係咪睇唔明 對象外 同下面 排出中
呢六隻字

題外話講一句
對象外既木天魔應該呢一世都抽唔到
因為SB侵權
小道消息, 同對家傾好, 唔會再拎佢黎賺錢
姐係唔會再開抽

明明我好好人
(係見到歐洲人就block姐)
結果今朝3抽又係垃圾

其實侵左邊個？

因為你琴晚過左道氣俾男人

成日都係咁, 嬲鳩
你見我無理過佢就明

佢都會幫我抽到好野既
唔係SB囉......我PAD有兩隻灰治郎(然後我唔玩PAD)

咁對象內 全部都係s ..外先有ss

咁係咪要等人地隻game收皮先至得

所以講左好耐有愛先抽
唔係就是但起個手, 等下個池 / 睇下聖誕節點

個人覺得花嫁池
一唔係就做隊員會飛天 (前題要已經有隊長)
一唔係要有隊員先識飛天

都唔一定, 除非人地賣個權俾佢

轉圖算啦

我有好多隻水機啦，幾時俾隻水創我

佢轉圖就直面話俾人知佢侵權
佢依家都仲扮緊無事發生過

而且太對唔住為左張圖而抽既人
我岩岩down左張圖既原game諗住開坑

人地叫奶創

轉pool即抽，get

我都想要隻木屬水(奶)創

恭喜加入水真老婆大家庭

感覺上花嫁水真身材好似正過普通水真咁

成個pool 一隻花嫁都無 唔係要我換sc 棋下話

但係個隻成個男人咁

換咗

無換

個池咁大

還好啦 周年仲大而且有一隻可以retry 到有先打十抽

抽合作pool 就真係嘔血

黎緊幾時有正野抽儲石但成日忍唔到

不要再說了
兩萬羊卡蓮無, 共犯無, 朱雀又無
我轉坑

花嫁有

未公報下個咩pool
花嫁個pool好長

5千羊得一隻復活節水機同復活節冰女王

嫁水真係我上次追返黎
嫁暗封係上上次追返黎
嫁水裝係我幫男友AC抽

姐係逼人日夜對住佢忍唔住抽

聖誕再接再厲

諗緊, 聖誕係想追南瓜妹同真冬剎華

其他唔係有, 就係唔想要

Block

想請教打黎打去都係4倍係咪我擺位有問題...

唔係擺位問題
係隊長技問題
傻巴要上"持續傷害炮"
先有4.7x5倍

姐係要開左技先勁？

點解佢叫傻巴

你自己睇
我懶鳩

佢係開左技再x5定開完變4.7變5倍

有個個狀態既寵4.7x5

明曬明完之後即過到覺醒

換圖後果可能係要補償返抽中咗啲玩家，咁大鑊唔會做啦。當啲合作咁從此絕板咁就最少手尾。

貪心住咁抽係唔得架

我...為左冰鬼同火精付出左唔少(銀彈)架

多8抽都係唔聿被....

又水嫁

今朝一個50抽 就中咗情人節槍

但都係唔齊腳打塔頂

不如試下自創新隊

中左3071 首抽可以開啦？

可以開始打關拎石 要博多隻奶創先有戰力

3590？

奶創做隊長 你抽個隻長開技就可以一直22.5倍

只有暗裝消回避
星期六日再諗諗

我都想要....

點解要消回避暗塔完左啦wo

用力咁課落去

師匠勁既 但無婚紗

收手 我想話我連水裝本體都沒有

All in左200石食曬屎

又係個個有, 我無

雖然我唔係咁執著
我轉左去玩真.木天魔
個邊合作緊初音
我可以抽巡音黎J下

咩game 黎 有無link 睇下

做乜all in 勁既你都抽左

想要木個隻

岩睇到3隻水真姬 真愛黎

巴哈版:
官網:

ios:
google:

等up 先抽嘛 仲有一輪

又咁, 我次次抽中都唔係up個陣

睇巴哈仲冷過圖板

見到初音仲以為音樂game 可以玩下 都係不了

你狙木水創 唔等up

我見個中既%都ok 單抽都有彩..一野十抽都食曬屎

sb/pad都有合作過初音
諗多左了

(男朋友)

全在我手上

其實allin 呢個池有無伏如果有想re

新acc 唔建議9成都係隊員命

其實起手邊隻最好

應該問買首抽應該買邊幾隻好

歡迎

呢隻當初開玩左陣

我覺得重抽好啲

其實真係無咩話好唔好
box越深越好
不過新手黎講火天魔一定萬用
有左木真/水封, 就至誠L會打得好爽

火天係咪叫未天之xxx

戰棋始終無得一隻玩晒 最多開頭順手d 唔駛卡關 火天魔打boss勁但起手唔太好用

我覺得還好
台版兩隻火天魔起手再加隻光天魔
後黎中埋火精+火天星+金火精+冰鬼
個下真係屌出聲

原來你d 運用晒係台版 咁你日版有排唔駛中又可以儲石

我個Ac 傻巴暗宙天暗封會唔會好一般

唔會 勁到癲

其實日版我都係想儲下深度姐

搞到我依家主課台版

因為無乜見人討論

請問呢隻有咩咁勁

我無既野你叫我點同你討論

你首抽奶創再追復活水機會易啲

已經見你係買ac,唔算歐洲唔block你
係咪想加入被block大軍

首抽得5石如果再reset點禁？

三個頂級隊長，睇你齊唔齊隊員

隊長技易觸發 as 技全體技 連鎖追擊係物理傷唔怕反射

最重要佢係可以幫周年水天魔開技

確定既另一個制咪就係再抽
如果你揀左, 就del ac再黎過啦

最嬲係我台版有, 而且追到泳裝白羽
我台版歐過頭...

咁即係無水天魔無用？

可唔可以互做隊員...

暗封單隻擊殺五個聖木，完成暗屬任

本身自己做隊長都勁

得, 前提你要明隻game點運作

龍刀會上連鎖追擊
傻巴會上持續炮
大家既隊長發動都係自己主動技
之後就係睇關卡需求再微調

單抽 但唔中個隻

是咪GG

用住先

未夠cost

我欣賞你推post既心

繼續加油刷

唔刷啦 推緊關

我中左兩隻😂係咪賣左其中一隻

留

襯今日仲有副屬關
打隻石版妹返黎, 掛到50lv(聽講掛到50lv就岩岩好有50石)
黎個十連再算

掛？ 有得自勳打咩

有 不過係掛到100lv

我第一次知有人唔知有得auto

我都係見我開個新坑有auto先玩落去

我以為你最多問我咩係石版妹

咩係石版妹

主線收集石版得返黎個隻女妖精妹子
aka石版妹

lm

抽唔到咪唔撚洗討論囉

唉屌

無錯，連隻野都無，唔想討論

Rank lv洗唔洗升到幾lv比較好？

升到10xx rank條體先得400
其實夠cost放自己想用既寵就唔洗點特登升

突然有靈感會花嫁出七星 allin 左5石
.點知真係彩雷

第5隻偏愛的使徒
dllm gungho 我個pool 係咪得一隻七星

我今朝都係SP抽彩雷

1萬SC, 問你死味

出垃圾開圖鑑都好過係咁出同一隻啦

明明咁多守門員 出極都係同一隻
我花嫁池彩雷淨係出過呢隻

跟我十點抽可能有機會

諗多左, 就係連圖鑑都開唔到先嬲

我決定賣晒佢換sc 花嫁 打破gungho 詛咒

等你好消息

有排等 仲要搵5關打賺石先 無晒pack 想課金都難

我課多pack登入pack
岩岩就夠抽埋淨低個禮拜既SP抽
所以我就唔抽花嫁了

你其實係咪課緊sc?

有無人同我一樣已經對彩雷免疫

一日唔開睇到都當唔中
薛丁格的棋

我會靜音然後反轉個mon
專心祈禱

跟住反番轉個mon 之後屌出黎

第7試練有冇速刷 auto隊

抽，quit game，開game，屌你咩9ho !

(男朋友)

儲起等黑貓啦
隻垃圾無鬼用

想換多兩隻。

(男朋友)

想換多隻唔覺醒
佢auto打2下就自動覺醒好on9

玩呢隻game 既我地真係好被虐傾向

被關sm 又要俾抽棋sm

應該要加個選項可以auto 緊禁覺醒。

因為個鳩ai 要預多隻唔覺醒棋。

成日課sc，你點解會知

花嫁pool打雷開心左下 仲唔係中老婆
屌.....新系列 0.4%都中

已慣

點解打過左都未有光暗關出覺醒

因為光暗係地下城而唔係主線

想請都是邊關

行返出去,下一格,由頭開始推啦

想問邊隻值得買，咁難抽好似買個齊d好

台版...當我無講過

我自己角度偏向買合作棋最好 因為抽唔番，極少復刻

而其他棋都隨時會歪中 例如以前出既水真花嫁 今期已經好多人唔覺意中左

有咩合作正都吸引

可能我記錯咗
我一直以為光塔係要消回避

光塔係煩在頭兩條hp 要靠炮傷 之後三條要靠物理傷 同埋火暗唔用得 100%減輕傷害

仲有有血量檢定炮 乜副屬減傷都無就要硬食75000
過晒呢d限制就係靠磨 限100turn 我打淨3turn 先過關

雷姆
地下城隻劍姬 岩岩完既魯魯修共犯 黑saber 呢d 都係好駛好用 不過主要睇愛同銀包

呢隻掂唔掂？

想買隻好小小，可唔可以幫下眼

目測樓上562717 最好
儲石等天魔up先好抽

好，就屌佢

完全唔明點解要買帳號

追返合作掛 你知sb 唔會re合作架啦

講強度就只會新勁過舊
除非學你講有真愛

加油
慢慢黎

前又無後又無

兩個池都忍手？

忍 花嫁新手唔值抽
等火天魔啦

想問修魯係咪比傻巴做隊長好

追合作都無計

唔夠棋時候係 魯魯修唔駛開技就有27.5倍 靠食心維持

黑傻招炮持續小 黑起上黎 1rd 就完左 又要等4rd 先去番25倍

有個lv2吸係勁既，琴晚副ac打第十層，用埋木裝 木機 暗封，成地道具，行一步就吸幾個

邊隻係lv2既吸

想問高反時反擊嘅連鎖追擊係咪都可以無視防禦力？

係咪碧妖？

sp抽終於無背叛我！
終於值返係到！
依家仲差冰鬼！
抽到就可以解blockd晒冰鬼撚

想問值唔值入手

上面，抽得中水封/暗封就值
下面，個pool好雜，抽得中自己入到隊既都值

Lv2吸風，有個風扇logo個啲

拿 都話你實中火精

共犯咪道具吸收lv2

燈神

都話要歐一齊歐, 下次就去你pool

要求唔多 聽日登入有送5石
中隻冰鬼或者 六合木男人就夠

聽日有5石送咩

我新acc 有新手版登入獎 過多幾日送30石添

ok
聽日得一石同四支水

恭喜你終於得償所願

終於解禁可以貼上黎 順便曬埋過到塔頂

但我未諗到我個box要點過塔頂

....

跟

你明唔明我點解咁憎人有火精
因為我揸住左三隻火天星好撚耐

你走開, 你唔好以為我唔記得你仲有冰鬼

連登有提我架
我唔會解block你架

集氣燈我聽日中埋就解block你

好啦咁祝你快啲中

乖

我諗緊抽到
用至誠搭冰鬼拆block會唔會打得贏塔王

咁又灰啲既

消block呢個方案無咩人用，但你可以做第一個

因為大家都無冰鬼, 所以先用貫通
一定係

我有至誠的話會試下

唔拆block, 我成日係磨走個block之前就食左屎

呢幾個屬包抵得2080抽封抵

英雄出場率...
只能講真係睇關
光英雄係至誠隊有奇用
暗英雄上次打魔窟有奇用
但都係前題講緊你要有隻隊長先

呢兩隻幾時都買到，出場機會都有既，但封龍既實用性較高，平時抽到既機會都低，所以買封龍包係好啲

屌!! 想要!!
係狼王, 係咪準備翻身

中左光火水 封中唔到暗

我想話, 我一開波係買左暗先
又係個時想抽野, 但無優惠pack
之後買完一直放到上次魔窟先拎出黎用
光就, 我係為左至誠買既

換件衫，變另一隻

中唔到暗又真係幾蝕桌
雖然都好好彩叫無中到木
木我基本上由頭到尾都無點撚樣用過

佢出個時我有特登抽返黎
點知俾之後出個d屌到啪啪聲
慘慘豬

灰

有兩隻，不過係唔覺意出咗嚟
SB係咁架啦，等buff啦，雖然都無可能

其實係咩黎 未見過

真.狼王

同冰女王同期

都真係除左機空同冰女王
水族長有入過嫁暗封玩下之外
都無點用過

(男朋友)

望到有個歐洲人sp抽中3隻限好嬲

集思廣益

我應唔應該追埋花嫁去

好想抱嫁暗封返屋企

我非左咁耐你好意思話我歐

你望下你自己隻卡蓮同嫁水裝

天魔系列幾耐出一次

唔一定, 睇營運心情

漏左2隻黑鷹2隻冰鬼2隻南瓜妹2隻火大叔
1隻聖誕南瓜妹1隻真冬

但係呢d全部都係歪出黎
目標唔中
雖然全部都好實用

想請教升技係咪30000既都值得食

人人有火精靈王。利申：我無。

無升技寵而又係常用限就值得食果
如果唔係, 其實唔急, 用到先食

依家無技up
唔好亂食

祝你聽日就中

想問pvp 係咪 ai對ai?

你自己手動/auto 對人地ai

所以只要唔係好死唔死
揀左暗天魔呢d復活幾次既都唔會輸

好多人都係刷到58000點BP拎晒獎勵就唔會再打落去
排名係關乎派個隻PVP寵幾多技
基本上都係倉管, 除左蒼麗使

我見仲有公會報酬？
係咪將公會入面嘅人d分加晒再比較？

係
但公會報酬都係多粒果少粒果既分別
個人覺得公會報酬有無都無所謂

終於等到mission送兵仔

只係夠覺醒一隻
光朱雀同天之贋作邊隻好

你問我就緊係火天魔
覺醒左有高反, 萬用過朱雀

但係朱雀復活隊長 可以打番光小兵

但佢唔覺醒都可以復活阿
我覺得打唔到光兵係隊員問題

咁又係唔記得左佢未覺已經復得

咁實係火天魔啦 係咁秒協力boss

係復一次定復兩次既分別
基本上有隊員, 一次都夠秒啦

真, 單刷協力無難道

多謝咁多位
咁我就覺醒火天魔

陪你一齊無

我都冇

如果你嘅目標係花嫁暗封嘅話可以追 花嫁入面佢算易中

圍爐

有啲舊限已經無乜用但係都值3萬sc，例如夢魔姬同水底之妖精之類

另外有啲限係有升技寵，例如水操

升之前留意下，免得浪費水果

唔準你咁講我隻水底之妖精
入暗精靈王隊用不知幾好用

回鍋玩家黎報到

啱啱出嗰陣想要，抽極唔中，依家無用就中幾隻

有暗精靈王你就會覺得佢好用架啦

歡迎返黎俾塔王SM

想入頭post個公會

但係簡加入公會
得兩個選項

第一個選項隨機搵公會俾你入
第二個要入id 只可以打數字 打唔到字

想問點先可以入公會

幫你召喚會長

@快樂山埃 !!

卡左係第10層冇郁過

無木機娘咩? 有d耐性應該唔難過

你可以揀不斷f5直到搵到我為止
有緣會見到我
入id係要入我個id,由於我唔想畀人知我game id,
所以唔開放呢個功能

第十層搵d 合擊隊長 同埋有飛來吸收lv 2 既棋就輕鬆過

已申請加入

試下先

welcome

我無 輪到我block有暗精嘅人了

光真姬都係熱門選擇

唔緊要! 我燈返你SP抽會抽到!

光真唔會太高修, 第1rd過唔到咩?
利申: 未試過

過到了

明明有隊, 究竟之前因咩事唔打

懶

我見巴哈都多人用 但係我用黑鷹輕鬆過

一定失敗啦，因為我唔打算抽SP抽，有石都射落火裝度

咁你信念唔夠我強, 我打算抽到最後一日
抽埋冰鬼(同木天將) 我就應該有好一排都唔課

去到最上層，有咩隊可以過到

睇巴哈/gamewith

通常咁講完就準備課聖誕

睇佢出咩啦
我話唔課花嫁
我本人真係無課到落花嫁pool架

男人老狗有咩重要得過抽老婆

其實係SP抽我淨係爭光暗精同兩隻情人節棋

魯魯修二人組，你只要將佢血量buff到過二萬五就好易過

其實無乜選擇
要隊長技有2.5/3倍血去頂王炮
隊長我見人用: 共犯/至誠/木真/光精靈王
隊員選擇: 貫通炮打頭兩條血, 尾個三條血要用物理傷
木真 / 總之用連鎖追擊打共鳴柱
木嵐角

我簡單d, 除左冰鬼
我差佢個表既頭4隻同尾3隻

睇左巴哈，有齊腳但唔夠TP

唔怕 我都係用10tp 魂過關

想問打曬關應該有咩邊向

解哂d任務
打協力
去石頭logo果頁用金幣買關卡打

原來有協力

［img]

不得了[/quote]

唉我屌
尋日今日手多一日一抽sp
兩隻火精
我原本有一隻
可以點部署

有限定一律建議賣sc

新手想問全部覺醒材料可以係金幣開放關卡打到? e.g 火天魔同火裝姬

同意

有冇人係咁轉iphone <> ipad 玩
霸住左部手機用唔到

引繼碼發行後30天內 無法再次發行

係 除咗覺醒小兵

太勁

敵人開左粒黃星個陣係咪乜都打唔到佢

防禦貫通打到

星期六日可以慢慢trytry

以前試過
copy個save去另一部iPhone到
跟住兩部機都可以入到同一個acct

thx

千祈唔好一齊login
會當你不正play ban你account
以前PAD有人試過咁冇左個account

好在我冇再用兩部iPhone

thx巴打

想請問技能裝備通常裝咩

魂?
基本血攻CD
炮/防貫炮上炮魂
血量炮/物理炮唔洗上炮魂
反擊上反擊魂

黑Saber應該上炮魂？想問堆佢招t技係咪覺完再開就永續左？定係招炮都係會完

黑saber 全部都係物理技 唔食炮魂

tp 技都係持續小 即係都係1~3rd 完

(男朋友)

sp抽真係會出好野

祝大家黎緊果抽出大家既老公老婆

無需多言

起身屙夜尿抽中左翌檜

Hi

你地既聖誕pool 好快就好似我咁得6星棋

如果呢5日我抽唔到木天將
我就會搶佢手機賣鳩左佢隻木天將佢

本來仲想話抽到火精唔棄game
我依家又好撚想棄game

5石內抽唔到就賣啦 唔好諗

(男朋友)

聖誕我唔抽啦
有南瓜妹同雪精靈就知足

(男朋友)

我大佬你有無敵火精隊
放過細佬我

佢次次話有咩 "我有佢無既野"
其實都無傷大雅, 佢無個d都打到塔/魔窟
只係佢自己成日懶唔打

屌佢老味, 我次次追黎打塔/刷野個d就中鳩晒係佢到
唔鳩想彩佢

負皮係我比 你好好反省一下

你有冇諗過你要嘅唔係刪game，而係刪鳩左條仔

風水輪流轉，到你享受下俾人block啦

有無咁多人中呀

我都好想中

我未諗到點消氣
可能叫佢跪榴槤keyboard

切J

點解你地擋極都仲有石

有滅級出，無人打？

課金

試緊，個王第二條血好厚

多唔多派石

派得多仲點會係抖M game

見有人共犯過左

即係佢禁至誠
係咪又係木真姬減十分既天下

共犯真係好用 呢排d 大關都係靠佢

過關隊見有揸屎忽L、花嫁光裝L同夏日暗天魔L 花嫁光裝同夏日暗天魔一線隊長無誤

Btw 禁連鎖追擊點樣減十分呀

又岩

屌, 見夏日暗天魔要帶冰鬼

姐係叫我唔洗打

叫你男人幫你抽話唔定有

算吧啦
咪又係彩雷1萬sc
係要中, 佢課個pack花嫁俾我就應該中嫁水裝啦

仲有我至愛飛行士L 唔洗冰鬼

花嫁之中我中得最多係暗封，然後係水裝再到木裝

你真係想要水裝嘅話課多幾pack實得

想請問水木光裝係邊幾隻

水木光順序

我信男人好過信女人

中間隻光好靚..

木裝姬表示抵你無女

終於見到一隊我抄到既
但又要外掛帶野入去
好彩第一次試唔洗體

竟然係用hestia

識貨，花嫁木裝係最靚嗰個

覺得無乜用

pvp 好似無幾多隻有用

唔準你咁講我隻蒼麗使

不過原來係PVP
好彩唔洗再課

可以放落暗封隊俾暗封開炮後再物傷打多拳

儲

咁我可以唔洗肝BP嘛
打夠5萬8收手

冰鬼應該唔洗入，我打得到好慢

係咪可以打雙水封

搭個大拳頭咪幾爽

唔夠TP魂啊屌！

之前買1pack送1套

任打架播

auto刷啦

無冰鬼, 我最近無乜刷魂既意欲

到周年d 冰鬼又會跌到一地都係 到時你又唔想中

係咪奸奸出現左

就咁
都唔知好彩唔好彩
我係一車車1萬SC,勇將同至誠
唔會中其他

男朋友帳有, 唔係我有
我正身無, 台版有
但台版有, 無撚用阿

終於打完...

竟然抽到兩隻

但係抽極都抽唔到暗龍刀

我有個雙飛機+暗龍刀acc 但係夜神模擬器開唔到80圖板 等緊update 先拎得番

me兩隻都無

慘過抽唔到

下次課多幾pack

有冇人覺得SB啲合作棋好閪難抽
黑saber個時我射左4pack左右都冇，灰到冇玩

係好閪難抽。

送嘅免費券一定唔會中

新acc 還好 有時都有驚喜

長玩開既acc未見過有人中

from 巴哈 齊人既但摸索下先

痛苦既戰鬥完畢
老懷安慰

今日仲話減木真十分

副ac終於打到雖然係舊滅

想問而家升技up係咪可以食得第三行左三隻？

係，直至升lv4都係必升

有無話應該食邊隻先

食哂兩粒第二行第四隻先，再加一粒粉紅果，咁就升到lv4，然後再食多粒粉紅果，大機會升lv5，但都有機會面黑升唔到，然後再食一粒木屬六星果，都係一樣有機會升唔到，咁樣就比較慳，如果你驚就最尾一粒食必升果都得

邊粒係必升

七星果

終於過咗閪塔

打機都要vpn 咁慘

長開

想中光精

打塔？

其一啦，仲有覺得佢好得意

天魔神殿要用咩打
打極都扣好少又唔會郁用唔到陷阱

覺醒水封用力踩就得

冇咁點算

我用卡蓮一拳打爆左 原來會扣1架咩

不過佢有個combo 防禦 可能就係防普攻 你用技打應該輕鬆過關

我用共犯覺醒開技七倍之後先開orange技都係扣得三份一

佢有反射 你用orange 會減輕好多傷 無貫通炮就用暗神威踩陷阱踩死佢都ok

再試下先
唔該

舊玩家回巢留名

J住先

用暗神威最好再加攻先開陷阱，務求踩兩三野就死

我覺得吸血鬼版得意好多 原形一直覺得好丑樣 抽中都唔想用

睇到有人買acc 心郁郁搵番d 舊合作初始
惠惠天下第一 可惜惠惠+靜江無咩選擇 得d 垃圾acc 放棄左靜江

發覺sb 其實都幾大方個acc 淨係靠登入送野可以成百幾萬sc 400鑽 幾組 tp 魂 一大堆奇怪野

屌啦星我課幾萬羊都無咁多野不過個acc 都唔知幾多年 梅利奧達斯都有

唔知下年有冇機會復刻eva

機會低到爆 我都有投票 但係不敵魯魯修
今次復刻魯魯修 都投左成年票 之前都好似無幾多套復刻過
都係RE 0 FATE 梅露可 唔記得仲有無

我個人，就有d仆街既

依家有封龍禮pack可以課

Keroro

換左ACC 都避唔開偏愛使徒的詛咒點解要咁對我

(男朋友)

好想抽返當年大流行既軍曹

終於搵到個方法刷新滅
招技感覺會有d用

想要巨人

皇天不負有j 人 鼓起勇氣推左50萬sc 換隻花嫁 打破0花嫁詛咒 跟住即刻出

我都中左暗封花嫁

想請教魂洞神有無自動刷教學上網都係通關only

我都係諗住抽暗封花嫁 因為有木獸操士做專武

點知出左奶創 好彩都有光水機專武

自動神魂 最簡單要有 暗古龍+冰鬼 最穩陣

一係就冰封龍或者魯魯修合作 闇朱雀 地下城合作貝爾 呢d tp 技係防禦貫通炮 不過要有tp 魂 同埋無咁穩

貝爾只要放隻低星龍棋就會穩陣。

原來係咁 不過我無貝爾

講起貝爾 而家地下城第三季幾好睇岩追完魯魯修睇到唔知講咩好細個睇好好睇 而家再睇覺得中二到痴左線

想請教花嫁暗封算唔算減傷隊長

魯路修好有深度既政治動畫，攞過政治動畫獎..你大過都覺得中二，證明你仲..

我小朋友黎

自動刷神魂好多組合都需要tp魂。
冇第一pack既話好難auto。
除非你用復活隊

我琴晚都係無啦啦有5石5點左右就抽到

睇黎5點就係出貨時間

今日個イフ任係乜黎，個名要有イフ？

上星期追左4pack都冇 今次算佢啦

佢隊長有減傷
依家其實有好多都有減傷
不過某d關減左都好似無減到咁

隊長名有呢兩個字
簡單啲黎講就水創

.GUN

水封係幾正任移

我配埋光朱雀 移去d 必死位都唔驚 水封真係好爽好多關都輕鬆過

若果我抽到隻木屬水創，我會放埋入去

聽朝5點可以試下抽

水男人隊長？

周年抽到再試

唔係隊長名要有
係隊中要有2隻棋個名要有

咁絕 我都係得隻奶創

岩發覺爽風美女都有イフ

估唔到係課金同運氣既mission

請問勇茨環竜顕現 有無提示...上網睇到既都無個隻竉

樹之落園

有睇攻略..但無攻略推介d寵..好多都要暗封

GameWith 有堆推介寵，你有無？

差隻奶創

襯仲有up 係時候抽

幫唔幫到你？
入王關前留隻暗幫你減攻，入到去都無咁易咒死

好多寵都無，應該要慢慢刷降臨關齊寵先，就隊長個隻滅就打唔贏

Ok 再諗

哪有錢，XXX

不如po box 出黎睇下你有咩棋 我記得你買acc 應該好多棋無為意

好既

諗住覺左木封打滅忘卻，打好多關都發現佢推薦既組隊斷頭斷尾，係咪應該跟返gameiwth順序打返d普通降臨關升爆曬d降臨關既寵先？

用水暗封做隊長 木獸操做專武 長開暗封隊長技 頭兩關應該輕鬆過
水真用黎秒BOSS 淨低一隻應該是但執都嬴

呢個係GAMEWITH 暗封隊既威力加強版

不過水真姬要覺醒先 同埋克屬 可能要食副屬或者打多幾拳

單抽出奇跡 抽左250石先得一隻奶創係花嫁 本身心死 突然靈機一動抽5石最好睇既花嫁出來了

新手一問呢個十抽算好定唔好

下面呢張係首抽加3抽垃圾sp

最後想問 我應該留石等抽神up？定一有十抽就抽曬佢？

你呢兩日發生咩事

都幾好 但可以刷多次會更好

可以睇＃223

就係唔信抽唔到花嫁 交足禮金一定得

爆炸就是藝術 惠惠天下第一
不枉我晒心機搵個acc 出黎 真係好爽
個愉快感仲正過卡蓮
咁岩抽到情人炎操 fit 到漏
東巴又係時候做試招石

冇諗住會中
咁啲石就留住先?

睇在你撐起隻game既份上唔block你
我繼續sp抽食屎
隻冰鬼好似唔見撚左咁

block 主唔block 人

都可以既～

好 謝謝你

留週年算啦

巴打呢個係火滅忘卻打法？

嘩 好吸引

no ar 你上面問樹落園嘛

滅忘卻今時今日黎講算簡單 hp 量仲係幾年前水平

係難在r2 5rd 麻痺
boss 又攻擊力勁到傻 一係靠減傷回hp 捱過去 一係復活隊俾佢殺一次 然後火力壓制就ok
隻野hp 好少 圍住打幾拳都死

我玩起碼十個acc以上
未試過有一個acc 有冰鬼

中左

念力抽棋 要乜有乜 可唔可以教下我地

過左塔, 心情好

週年我反而成日抽重複
一車車至誠同勇將
其實我想要火隻週年大叔

咁唔洗解block你啦

滅呢

咩池都係重覆易出好多

有隊, 未開始打

唔好講呢d
我相信我會抽到冰鬼

滅仲麻煩過塔
尋日見佢任務就完係咁打都打唔贏
最後今朝搭車過咗

同老婆一樣，肯付出代價就一定抽到

每日3抽緊

今朝又出多隻光精靈王
對儲SC無乜興趣
諗緊變唔變佢做熟練好

我依家都會自食升熟練了，除非係廢到唔出場嗰啲

每日3抽實在太小兒科，遲啲普池就要抽到中為止

我都係咁諗
有時熟練既野真係不用白不用
有起用上黎時可能撐起少少血, 少少攻都有唔同

但我唔想係咁中重複

是咁的
其實我成日一見就會課落去
我都唔知自己課左幾多
(我唔想數自己課左幾多....)

為咗打塔我將揸屎忽嘅HP熟練升滿咗，no regrets

合作送熟練又幾佛

未夠，冰鬼仲未感受到你嘅誠意

Btw 依家速刷魂又可以用水封，打塔/滅又可以用黑鷹，唔一定要用冰鬼啦

乜撚野都抽唔到
d合作熟練倉管緊

我又要再講一次, 我連黑鷹都無
速刷魂講緊手動, 我想要自動既速刷魂就要冰鬼

都係用咗好大代價 有排節衣縮食呀陰功

用夠四隻水封，我唔信滅團之前無一隻行得中

窮L, 夾夾埋埋, 一個月好似都課左幾千
打算斬手, 應該有排都唔會再課

食/賣淨兩隻, 同埋應該4隻水封第一版就反而過得慢
台版依家用算係比較快同穩
泳裝暗天魔L+光天星+暗天星+冰鬼
第一版1turn過, 王關完左麻痺/擋左麻痺先制就好快

黎緊聖誕又有新pool

唔好立呢d flag

Me2, 唔課可以買到好多野

發現覺水真又唔夠隻八爪魚打好難玩，新手應該點起步

如果真係唔夠棋打 又差少少打贏 我會選擇食石過關 不過限制食一粒之內 差太多既 都係乖乖地練棋

水封點打魂

TP技放陷 移過去一踩就搞掂水封真係好好用

水封艦隊。

搞到我男朋友見到我隻至誠就嬲豬
有咩關我都係至誠水封入去探路先

最後唔知食埋過唔過到

新個滅關
諗住暗封贏到，入到去

環龍係難打既
養生game, 時候一到, 抽到暗封自然就會過

點解唔去巴哈睇路先

王關封回復狀態，乖乖地用水封啦

好多關都見用暗封突然懷念之前個Ac

因為唔洗體力，自己探路其實幾好玩

你唔知以前隻game叫暗封圖板咩

我探左一次就放棄
無堅持既女人

真
但我記得以前打水封打咗我3日先贏
好撚攰

乖, 覺醒水真應該打到
你有嫁暗封, 加油

用水封隊長？
我水隊冇乜隊長好用水真姬同水獸操

Btw我連最舊個水塔都未贏到
好似太廢

樓上有, 水封x2+水真+蒼麗使

岩岩是但組左隊去打忘卻拎水果 發覺暗天星可以打通關 搵隻復活隊長 再是但搭一隻可以R2夠力秒BOSS就OK好撚勁 雖然以前已經知佢上修完好勁 但唔知勁成咁 你可以睇下BOX 或者 POOL 有無 或者課金PACK 有無得抽 咁你可以練少D棋 唔駛練一隻又打一堆關

今次試下用貝爾先
試多幾隊先
Btw抄都未必贏

個個都唔明暗天星既好
我有兩隻升好升滿

係毅力問題
我都抄人隊過塔
雖然打左好多枝水

KAP->黑雷->暗封

暗封幾時有接班人

我覺得係抽唔中既問題我都好少抽到

唔係水男人咩

得一隻，仲要係啱啱出就抽中

未去到XX圖板嘅lv

第一次抽到我都一臉嫌棄
點知後黎上修

幾時先轉池 花嫁好難抽

27號，到時應該轉個廢池過渡下然後就出聖誕

上修完先出倉，同水封覺醒一樣。
未buff 之前抽到會屌出聲。

抽左兩隻封面之後想快d 換pool 佢混太多垃圾入去 想填圖鑑郁無胃口 聖誕最想要暗裝

我都係 buff 之前d 水封一抽到就俾我賣q 晒 數都數唔到賣左幾多隻

應該出新神將再過渡聖誕。

銀包君頂唔住了。

上修完我先出倉還好
其實基本上只要唔係女人我就會屌
但依家日日吹棒至誠, 搞到佢好想打我

係勁嘅。

捱多三個月到七週年洗走至誠陰影

我都想快D中至誠 雷姆發覺無隊長好用

等buff 開頭一出好勁 十倍攻
依加變左倉管

無計 無速攻 今時今日係差D 而且又難練技 CD 長
雖然有情人炎操取代 但我唔係GAY 男人面紅係吸引唔到我
出多D好似情人槍姬 聖誕暗裝呢D 就好 個無辜樣真係好正初戀既感覺

你第一句擺明求block

借問聲你哋係邊到打協力 我見巴哈好似有人話有個網係專用嚟打協力

我兩個ACC加埋用左成400幾石 兩個ACC 加埋先得1隻奶創 1隻嫁封 邊度值BLOCK 毒到痴左線就真 搞到我今個月食飯無錢加大錢包復活CＤ緊

其實無乜需要 都係random 入場
自然有人得閒開晒成個map

(男朋友)

過300lv打24小時限定都快

再快就可以down隻app

叫Lobi，ip機轉去日版dowm

Sp池抽中
新手有冇用

(男朋友)

都唔係咁講

打得快一日就10周目

好 立即去down先

聽日開始PVP
冇公會既好快D入啦

呢隻幾好用 不過隊員黎 隊長技 22.5倍但係麻煩
我之前用黎配獅子舞娘勁爽 不過要等新年先有得抽

咁快架咩 不過應該要好多體水 協力周期咁長 慢慢打都10萬CP 除非刷佢D魂先要谷

公會名：不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
133級公會加成
HP Lv 43 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 40

入會要求
1. 等級Lv200以上, 常上線,想長玩
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰

-會員可加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
-不登入超過10天會進入待踢名單
-公會方針: [血量]優先

想入公會
1.加tg搵我:

自我介紹,道明來意,留game id,退公會

2.冇tg就係度加密留line id(要開放陌生人msg)

3.唔想搞咁多野只想自閉入會就自己狂F5到見到公會名"不課金戰隊"，申請加入，再係度留言講聲(唔好咁on9係度留game id)

做左我既倉管好耐
岩岩出就有用過下既, 依家黎講有d弱勢
加攻又唔係加得多, 仲要回數有限, 仲要周圍8格
覺醒左又唔係貫通炮, 又無誘爆
不過覺醒特性係道具生成, 有全體化、道具吸收
有需要先用咁

刷完十萬cp 就算。

屌 等我仲開心咗一下

抽左幾日終於有野出...有無用

我決定唔想再傷到自己隻眼
block埋你

抽左4-5日先中一隻7...

可能遲d上修, 又突破天際
呢隻game要講box深度

樓上先中完好野

我由第一日開始抽

其實金火精好在強得黎唔洗覺醒, 新手都用到
但長遠講我覺得都係原版好

我又要講重申一次, 為左抽火精
我倒左唔少米

倒咗中都還好。利申：倒完唔中。

火精?

火精靈王，血炮頂級隊長。

係 賭性發作真係出事 好似我今次抽花嫁抽到嬲9
今個月要儲錢個筆用Q晒

所以我先抽SP
倒極有個譜, 都係每日3抽

俾埋圖你
加多3隻火天星或者樓上好囂張PO出來金色個隻炎精靈王亞種 就可以打通晒成隻GAME 咁滯

作為一個block主
終於唔洗因為火精block你
老懷安慰

張圖我青怡搵番黎 我都無炎精
不過唔鍾意玩血炮隊 血炮我用黎拎TP多

血炮隊有時有奇用
我本身又唔係無血炮隊既
有天狗, 不過想要係種執念黎

(男朋友)

我都係乖乖地自己打塔

我好驚第二隻火大叔冰鬼同黑鷹變左一堆數字

自帶血炮火天魔真心正

你唔提 佢可能都諗唔到

火天魔真係做壞左 各方面都勁到痴左線 希望天將系列有棋可以超越佢

一隻都無
聖木光屬任都未打

box夠深, 解完

天將系列多啲囡就very good

好少用純光屬隊

真, 奶一多
post就推得快

我feel到你好想俾人block

係me既錯，求block 主原諒

個個都歐洲人, 就得我最非洲

聖木好似係得火任特別麻煩 道中我無高反過唔到
其他都可以夾硬過
我全部用卡蓮一掌揸埋去boss就過左關

而家係要全隊都要光屬寵打先可以完成任務
剛剛用羅洛過完光聖木

原來有新任我仲係度練緊滅棋未睇新表

限屬我都gg box 淺到乜咁

個啲任務派ae 點，我天魔都無，做完都係擺

唔緊要 天將都要AE好快抽到架啦 相信自己

擺定先無死
好似我男朋友咁
乜任都唔打
然後抽到天將
就無乜AE俾佢升

出木天魔個陣課左幾pack,送咗好多ae
而家手握過千萬木屬ae
但無木天魔

好正面

我個陣唔知木天魔既美好
依家好後悔

凡係天魔都係好
木天魔仲要係最強大既存在

六pack都唔中

咁慘 隻GAME 無保底真係好PK 希望你中番隻仲勁D 仲好J D 架啦

其實佢係有試過出補底抽，係節日or活動，你總共抽33衣會送隻個期出既新寵，可能個期收入唔理想，去到而家已經無咗

補得底多數都係垃圾

都唔係，納涼光機果陣都一線嚟，但都有補底。

其實有兩種保底
第一就係你講果種
第二就係平時既pool, 個list上面有感嘆號就係唔知幾多抽內會一定有其中一隻畀你
中左就reset

第二種就無咩印象

未見過第二種

想佢出pad換寵咁
十換一都制

好吖，一車車印花。

換左營運就有機架啦

第2種有D似龍絆 唔中5星機率就會增加

仲想佢整個主頁比我打丁
唔洗禁入去都J到抽返黎d棋

好似pad咁？諗下好啦

平時是撚但mark隻裝姬都係pick up直頭冇感覺

都好過裝姬都唔畀你嘅。

聽日開pvp 有一次追婚嘅機會

good luck

Thank you
我會準時上嚟報喜 如果抽到

加油
希望你加入到被block既大家庭

好事定壞事

緊係好事

俾我block又唔係咩大不了既事
緊係中老婆緊要d

話說超級歐洲人 @開波小子
係咪咁快已經棄左坑
最近都唔見左佢個名

你係咪block咗睇唔到咋

block左都會見到佢個名架
我個list得一個係完全封鎖
(就係上次明明我都話我無, 佢仲要po圖俾我睇個個)

多謝兩位巴打

block
忍左好耐

非常贊成。

其實你睇個post係點 係咪成版都係blocked user

Btw快啲襯5點一齊抽

邊鬼個叫成版得我一個非洲

都話左我係口嫌體正直既代表
其實好多都無block, block左我有時都會好手賤開黎睇

真係高質

無返咁上下忍耐力
點頂到我男朋友成日抽到我想要既野
黑鷹我又無, 冰鬼我又無, 木天將我又無, pad隻白盾我又無, 火大叔我又無, 惠惠我又無, 卡蓮我又無, 成車都係我無既

數下你有嘅

我有而佢想要得幾隻
火精, 暗精, 至誠, 嫁暗封, 劍姬
應該就沒了

人彩雷我彩雷 阿陳生乜又係你啊

終於又出手block

夠用就好

大閘蟹季節，一車車啱食啦。

就差冰鬼

中左冰鬼, 除左完全封鎖個個, 我解block晒全世界架啦

永遠既守門員

浪費晒彩雷既特效

冰鬼只係方便d遮，
唔係想像中咁神奇既
我刷魂都冇用冰鬼

賣左都唔知夠十隻未 見人地5點中火裝 抽一野搏一搏 彩雷個下幾興奮 見到呢隻真係屌出黎

你地係咁出花嫁 我抽極都呢d

寧願佢無特效 等我唔好興奮一秒就泄左

因為我成日訓訓下半夜會醒
冰鬼刷快d, 我訓教個時就唔止可以刷個99場

其實咁刷一晚要幾多水 話晒一場都60 體

無冰鬼慢慢刷, 廿支左右

有冰鬼我d水應該又好唔夠洗

放過部機啦

開心過中花嫁

我都想比人扑

呢個po你好似係第三個中呢隻野幾時先到我

無期望就無失望。

你岩 留石等火天將

一入黎又搏block

我抽到d不明覺厲既野

作為非洲酋長，已經好耐無中過當期pickup 新棋。

個個都七星，真係人人都抽到七星咩

呢隻明明都係守門員，第一次中

差火聖木

火聖木我用光真+光榮光

其實好似有D 用? 炮Type 補血棋 好似好少見
我今朝都中左隻 不過招技會拆共鳴柱

hp type
入到至誠隊先
可能第日有奇用

今時今日竟然仲有圓神出場

白鳥 雷神 光封 光裝過

我有兩隻，超奶

AE經驗唔夠分

AE 簡直無底深潭。

圓神打舊關係ok既最主要係有光機者

圓神又係永遠的痛嚟

有冇赤翼攻略

唔夠光屬棋解任務 係咁祈禱俾隻光花嫁我 點知

有既棋真係易出多次好多

再見了

係時候block你了

你知唔知我課咗幾多都無

終於打晒聖木系列

我同深翔帝都幾有緣

呢隻其實有咩勁
我見gamewith個評價麻麻
張圖浸妖味太勁J唔落

LS幾勁 配木詩人基本上長期22.5倍
AS普通

你歐洲人唔會明

我重申左好多次花嫁有愛先好追
我本來都想追黎入至誠打塔，點知過左唔洗追，希望唔好第日又突然有奇用

終於抄人隊過左滅
我用勇將上手過用水封

打極都過唔到白神
啱啱出左暈格打快左一條血，之後最後一條血得返一半，一炮打死左我兩隻

用咩隊,講到咁難咁

第一段拖長d打
拖到
1) 木真柱養max
2) 場上有有6劍以上先食劍>開技直入第二段
應該會殺得快d, 但呢個打法木j要早d覺醒，2個item生成會快d儲到劍

再唔係學以下陣法

入到第二段後，盡快set好以上既陣
木J，係左上四格行黎行去 卡位
光精，係左下4格行黎行去 卡位放buff
嵐角，盡量係右/右下 食劍同卡位
木真姬 主要行佢
卡完後 加上你控木真/嵐角頂住boss，
王會只係右上起計16格行黎行去
boss 6turn 一個cycle 木真姬可能要睇情況係後面幾個少箭d既回合輸出，倒返轉數光精既自動炮，必要時食左技先 然後再睇岩機會打柱同boss唔好強求一開技就開哂光精同木真姬。
應該就會爽d

呢隊需要食9劍先可以輕鬆爆block扣血，仲要幫木真上自動炮先好開技打

唔該兩位今日再試

呢個moment就明白至誠既好
隻王會自己行去至誠炮位, 只要共鳴柱養到6階
加上枝柱刷到係至誠炮位, 上個回血狀態就一炮爆block

不要再說了。

過完聖誕, 就黎週年, 荷包準備啦你

錢包君大破

屌7佢 自食2升3技 都失敗 打破左以往前人既升技研究有無黑成咁

中間仲有個新年 好多event 過完晒到3月新限 4月又合作

無左每日三抽
好傷心
抽到尾淨係補左火精
繼續執念

無技up係咁
剛剛lv5上lv6, 用lv 3果, 失敗

係終於完咗一半心願

有火精已經好好，我得堆sc

Lv2

做乜大家都咁睇唔開
我d果俾塔王清得七七八八, 依家唔敢亂食

屌你老味

光精死咗其實可以quit game

所以我用金身隊長仲方便 可以靠食道具生成keep 血量

有邊隻塔王值得用咁多果升
有部份係ok但係都唔值升30技

係 見到都呆左 搞到我15石俾左花嫁pool 換左30000sc

想問pvp係咪打咩人都係得20bp？
怕唔夠卷刷到58000分

有冇方法可以使少d卷又刷夠分？

咪用晒體果個fever，一唔係搏阿婆亂入。

咩叫用體果個fever 點解我見唔到有得簡？

將你條體打協力以外既關，用到30%以下
,打完就會有每日一場bp fever. 一場只可用20bp但有一千分(好似係)

當你成功過關而又用盡條體力，就會有bp fever，每日有一次

btw唔會怕唔夠劵，有數計，有3千劵一定夠58000

我係有嘅 但怕好快又出第二個
Btw 出battle fever係咪入場前就已經知 係邊個位會show?🤔

有強迫症既錯
乜都要升好升滿

唔洗怕, 我上次完左儲到依家有1萬卷
fever係用完體會彈通知出黎
你實際操作一次再討論

見到了

btw，真係怕唔夠卷
可以刷卷

想問岩岩出果個咩咩咩之海係咩野級別？
上gamewith望好似好難打咁嘅

我拎完石就算鳩左
好撚西既關

無錯，唔想再入

限屬打聖木都比較開心

琴日唔記得打埋火聖木

兩隻AE就咁無左
週年就會中火天魔

琴日係光ae
今日木ae，唉

木仲想話用爽風美女打
點知佢物理炮清場, 俾人滅團
唔用得納涼暗真L

剛剛用木封完成暗聖木

我用納涼暗真L+劍姬

我個人真係好膚淺

推到呢度開始feel到有難度
應該點做好

急既就去刷副屬性關 升下lv 去100lv 可以入多d 勁棋 換走個3隻野 不過你第4隻之後有一關要用 唔好賣住 換晒4隻都抽棋升滿lv 就簡單好多

副屬性關？主關下面果個？

其實你換左d隊員
普攻都磨得死佢
利申: 岩岩試左

真心咩

#108樓
[/quote]
有經驗值up效果既寵

青怡
可以用黎睇有咩寵岩用[/quote]

呢度是但挑一關打 你set 自動刷番幾十場
刷到100lv 會送一隻抽棋同埋5石

夠cost 就換d 抽棋入去

同埋你隻隊長要team d 全體加攻擊先勁

呃你做咩
我仲特登唔入限定

其實佢依家進度唔上加攻都打到
我覺得係佢未熟習姐

又或者你入王關之前開隊長技
佢唔會消buff, 淨係封技
你回到血都會有攻擊buff
咁應該都可以輕鬆打

係 所以我推薦佢升lv 入多d 棋先 佢成team 都免費棋好難打 新手要靠首抽隊長帶先得

而家個pool 除左轟星戀姬我都諗唔到有咩棋好用

其實我覺得還好
畢竟我有一段時期好鐘意用嫁暗封
呢d要先回血先有攻既隊, 又係抖M用

但係一黎咁hard core 我驚嚇走佢

情人槍姬唔駛點煩就推到去好遠

幾時上修雨族長, 俾佢自己上自己攻就夠, 2-3倍都好
咁我就唔洗綁一隻加攻寵, 我會拎返嫁暗封出黎玩

留得低先係真愛
沒有最hard core, 只有更hard core

打完果啲怪有乜用

無錯
另外，就爆post諗定名

完全睇唔明你地講乜

升lv 升得最快 個d 怪可以加棋既副屬性 例如你隻水棋 加個副屬火 咁你俾木棋打可以減低d 傷 之類

不過都係打塔 滅 魔窟 呢d 終極抖m 關先需要留意

有無提議
無提議就 "成個post得我一個非洲L"

唔講唔覺 忍手唔覆廢事1001

玩落去你就明
越玩心理越崩潰, 不過過到既時候就好有成就感

我係咪應該快d踩1001

講到1001即刻靜晒

大家都留位俾我集氣係唔係?

咁要諗定今次集邊隻 我想中花嫁光裝同火裝

第1
你隻隊長係複合條件隊長,要回血+加攻擊狀態先有全段隊長技,而你冇呢d隊員就發揮唔到
第2
新手冇練技既情況下補血buff有空檔,白無垢夜鱗應該最少練4技先可以無斷開技
第3
由於好少唔洗錢又岩用既加攻棋,建議你
盡量搵6-7星棋返黎用,放棄後面果段ls
不斷回住血唔死就磨到過關為止.

希望收工前1001
用電腦出post方便過用手機
好啦, 個標題就係"提早祝大家心想事成, 要乜中乜"

你咪好, 有飛行士
我要外掛暗封

我打左10場先嬴
王第1血 唔識走位成日死

咁又灰左d
我係第一場要試位, 第二場就打完

100lv中呢隻 睇個樣都知佢唔勁

仲要唔知點解冇得進化

剛剛雙水封過完個任

係咪入左隊? 因為進左會爆cost所以唔俾進

真, 又係d一車車既野

唔識用雙水封打, 我都係用勇將順手

入王關瞬移，打24c瞬移，有危險瞬移

見到都唔開胃

好啦, 我開定新post先

1001

大家唔洗擔中心1001

998

999

1000